法唔法國個名有個「聰」字嘅都好吹得

鬼王 潘紹聰
KC末日博士羅家聰
前學民成員 羅冠聰
藍絲藝人 謝張繼聰